這一問題並不影響任何主要平臺，TripAdvisor和Yelp也存在這一問題，儘管它們顯然在清理虛假評論方面做得更好。蘋果的評級即將達到iOS 14，它會有多大的破壞性|Greg Sterling | 2020年9月1日|搜索引擎土地
找一個安靜的地方錄音——無論是壁櫥還是備用臥室——以提高音頻質量。使用Twitter新語音推特功能的五大技巧| David Ciccarelli | 2020年8月25日|搜索引擎觀察
一個陣營相信，不遺餘力地抗擊新冠病毒已經讓發達經濟體走上了幾十年來從未見過的價格上漲之路。在20萬億美元的流行病救濟支出之後，仍然沒有通貨膨脹的跡象。發生了什麼事|伯恩哈德·華納| 2020年8月25日|財富
這也可能是因為低收入家庭很少有空閒時間為退款而爭吵。如果您因新冠病毒-19 |雷切爾·金| 2020年8月19日|財富|而在取消的活動中賠錢，該怎麼辦
因此，在業餘時間，他為人口普查局人口統計司司長約翰·肖·比林斯（John Shaw Billings）工作。打孔|泰特·瑞安·莫斯利| 2020年8月19日|麻省理工技術評論
如果宗教義務警員在業餘時間伏擊性工作者的想法引發了警鐘，那麼很可能應該如此。《抓住性工作者：a&E可怕的剝削性伏擊秀》|薩曼莎·艾倫| 2014年12月19日|每日野獸》
該組包括伯恩的藝術搖滾獨處和戈達良舞臺上的分離效應。書堆：波琳·凱爾的“會說話的腦袋”痴迷|波琳·凱爾| 2014年11月22日|每日野獸
我們在阿薩達巴德一座破舊建築的三樓相遇，在一間空餘得不可思議的房間裡，我們把墊子拖了進去。《黑暗之心：進入阿富汗塔利班山谷》|馬特·特雷維希克，丹尼爾·塞克曼| 2014年11月15日|每日野獸報
任何個人的意義，或微不足道的東西，都不能饒恕我們中的一個或另一個。林肯是創始人的繼承人哈維·J·凱2014年10月22日《每日野獸》
他選擇了一個角落裡通風良好的空餘房間，並放了一套備用床單和銀器，以防萬一。《現代啟示錄》：準備人員正在為埃博拉做好準備|尼娜·斯特羅奇奇| 2014年10月17日|每日野獸報
在這本世界上的一本新聖經中，似乎也有一些東西我只能非常勉強地保留下來。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
他跪在地上，以上帝和所有聖徒的名義懇求我們饒恕他的生命。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
哈利把床搬到空餘的房間裡，害群之馬躺下死去。吉卜林的故事和詩每個孩子都應該知道，第二冊|魯迪亞德·吉卜林
您可以放心，我將不遺餘力地提高這臺發動機的性能。理查德·特雷維希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷維希克
我向你保證，正如我所說，無論是在驛站還是在我去過的任何一家旅店，我都找不到一匹備用馬。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼